Level 1:
Q: How do you declare a variable in JavaScript?
A: let x = 5;

Level 2:
Q: What does typeof "hello" return?
A: string

Level 3:
Q: What is the result of 2 + "2"?
A: "22" (string)

Level 4:
Q: What keyword is used to create a constant?
A: const

Level 5:
Q: How do you create a function?
A: function greet() {}

Level 6:
Q: What is the output of: console.log(typeof null);
A: object

Level 7:
Q: What is a callback function?
A: A function passed as an argument to another function

Level 8:
Q: What is the difference between == and ===?
A: === checks both value and type; == only checks value

Level 9:
Q: What is an array in JavaScript?
A: A list-like object: let arr = [1, 2, 3];

Level 10:
Q: What is the use of promises in JavaScript?
A: To handle asynchronous operations

