Level 1:
Q: What is the output of print(2 + 3)?
A: 5

Level 2:
Q: What data type is this: "Hello World"?
A: str (string)

Level 3:
Q: How do you create a list in Python?
A: With square brackets: my_list = [1, 2, 3]

Level 4:
Q: What does this return: len("Python")?
A: 6

Level 5:
Q: What keyword is used for loops that repeat while a condition is true?
A: while

Level 6:
Q: How do you define a function in Python?
A: def my_function():

Level 7:
Q: What's the output of 10 // 3?
A: 3 (integer division)

Level 8:
Q: What is the correct way to handle exceptions in Python?
A: try: ... except:

Level 9:
Q: What does this print: print("2" * 3)?
A: 222

Level 10:
Q: What is the difference between a list and a tuple?
A: A list is mutable; a tuple is immutable.

